True wireless 真無線耳機討論(9)

開新Post繼續討論

B&O Play BeoPlay E8 (靚仔, 岩岩見有白色, 似係最多巴打有)
Bose SoundSport Free (冇乜隔音)
Jabra Elite Sport 升級版 (心率監測, 有左右大細聲問題)
Bragi The Dash pro (可落水)
Jaybird Run
Sony WF-1000X
AirPods
Gear IconX
SOUL X-SHOCK
Jabra Elite 65t

詳細可以自己再追Post

舊Post:

繼續

無晒人 ?

65T 中原話過幾日可能有貨

iconx wilson member都冇折

65T個樣唔太討好
但好似唔錯
想買E8
但真係太貴...

胃信幾時先返65T
再等落去我可能直接等運動用果隻

應該係聽日有

the club 200分+1398

今日問2間都話65T要月尾先有貨

其實無限budget 既話係咪e8最好 ？

咁我the club買iconx好過

今日旺角加埋行左超過10間細舖都冇黑色iconx，有冇巴打知邊度有？1450以下會入手

咁誇張？

其實暫時未有隻樣樣都好好 就算你無限budget 都係咁話

Connections 算唔算最好？

WF1000x
Soundsport free

邊隻delay嚴重啲？

暫時睇依到最多係推ICONX同E8 不過E8個通話依到既評價好差 E8連線又好似真係無聽過有人話斷線
利申:無追晒POST

老灣機城留名學野

推

好想快d試埋65t, 去決定買佢定iconx

我已經唔係幾想試65t
等到頸都長

用左csl 幾年都無理過the club 原來有成700分係到
心思思 想換隻iconx
上個post 有位巴打review 好似無咩提到有無delay 情況
同囉去跑步防唔防汗

仲係用緊第一代dash成兩年
而家有咩真無線係好

買左呢個一陣試

我都無留意到睇片有無delay
有無巴打有review?

我係衛訊試呢部果陣係有delay
iphone7plus

求詳細包膠

用緊iPhone X
IconX定Elite Sport+好

整到幾好都無用，有delay

叉電盒好重
辦公室冇斷過， 不過唔能夠作準， 一陣出街行下感受下先， 重低音感重 , 層次感都可以

幾錢？

我好少睇片咪ok

999

隻65t個樣麻麻 諗住睇下active版啲色會唔會靚啲
有冇ching知道會有咩色

咁平？唔係過千架咩？
想搵隻連接穩定
音質好嘅
不過依家好似無

現金價嘛， ssp特賣城樓上
抗干擾一陣落街試

65t尋日中環衛訊仲有貨， 佢都話幾搶手

我想搵隻好聲d,最好有aptx
防水
volume control
環境聲
用到耳棉
講到電話。。。

邊隻有？...The dash pro？？

大家用緊或者試過邊隻好？ 利申一般用家，用moov player

自己試過：

Onkyo > 音質麻麻..好尖
B&O E8 > 音質怪怪地, 隻app連唔到隻headset, 但係部機已經pair左E8聽到
Nakamichi MyPetite > 音質麻麻..
Jaybird Run > 音質麻麻, 按到右耳主機，左邊即斷
SONY > 唔防水。。。 音質ok la...
Bragi The Headphone > 垃圾
Bragi The dash> 功能齊，音質ok la..

用緊 ：
VerveOnes+ ME with 耳棉> 音質可接受, 有EQ 有volume control, 係唔知點解冇左第1代環境聲 function

用完放左：
Soul X-Shock with 耳棉> 音質可接受, 連線算stable, 不過細聲又冇volume control又冇EQ

bose 試埋係so far最好聲
不過因為我部電話support 5.0 同aptx

你幾點去？我點幾去已經冇貨

尋晚六點。。櫃入邊有喎

幫隻zolo liberty+賣廣告,有冇人試過?我有興趣想買

講下用後感pls

睇mobile 01 d review icon x 用iphone 睇youtube 有delay

果隻唔賣，連試都唔得

頭先我用utube app試咗分零鐘又唔覺wor
不過隻demo 本身無咩電，未試通話就熄咗

係咪今日返大貨
諗住聽日買

有冇ip7巴打包膠

想問下b&o e8 如何解決左邊有時無啦啦無聲 同埋 行行下街進入某位會突然變得斷斷續續
已經software 已 update

好， 由中環去到ssp地鐵未斷過

係ssp有3次斷左1/4秒
入左特賣城佢賣藍牙喇叭果位
深之都入隧道口
成條鴨記係公廁隔5個舖

成績比iconx 仲好少少

有冇巴打知邊間胃信已經返左65T

銅鑼灣果間話廿四先有
之前話廿號

有冇師兄有好介紹？

隔音方面點樣??

留名

近排買左隻qcy q29, 諗住平玩
發現就算係屋企, 接收距離得3米, 超過就會疾
巴打你地啲大牌子, 接收距離去到幾多米?

其實你地擔唔擔心隻耳機用用下會跌落地,成隻耳機跌壞咗??

qcy 只係入門玩具， 唔出得街
當其他係鴨記行一轉係短暫斷干擾
qcy係會完全fail ， 可以係被動式電波接收器

早幾日買過WF-1000X
滿心歡喜拎返屋企試
斷到我唔止屌佢老母
斷到我連我老母都唔撚認得

嬲爆爆第二日等佢開鋪俾個老闆試，佢試咗唔夠15秒同我講你想換乜型號開個價黎
然後我而家就WI-1000X 開心使用中

評分：
WI-1000X : 8.5/10
WF-1000X: 0.001 / 10 0.1分係俾SONY 居然咁撚夠膽將件垃圾推出市面

AIRPODS我早排都有用，放咗
其實冇乜問題，對嘢係好穩定音質算係聽得入耳
功能方便，亦唔易甩
但我成日要坐車訓覺，隔唔到音，真係死刑。
所以放咗

有追post就會知唔應該買Sony ，求其買對都好過sony呢垃圾，我試嗰陣，聽一首歌，已經斷左超過20次

本來噚日想買65t, 不過冇貨, 咁啱見the club仲可以換elite sport 2, 結果就用分加1200蚊換咗

收到email即日去csl拎都可以 今日第一日開始用, 我電話用v20, 暫時試咗一日, 接收都幾穩定, lunch時行咗陣街, 過馬路同專登行咗轉298同188都冇斷過亦冇受干擾

聽歌來講, 聲比我想像中好, 我本身有線earphone用開im02, 我覺得elite sport 2都幾好聲, 可能我聽開都係大路pop, rock嗰類, 我覺得bass都幾夠, 不過人聲同im02比就明顯弱咗少少(我都知咁比唔多公平.... )...true wireless來講我覺得質素都可以接受了

睇片唔覺有delay問題, 暫時未試通話質素...

仲未到貨

放部機響房自己響間屋行左轉冇斷過

訂左仲未有貨

6點幾仲未派貨，代理食左屎？

4月都黎

如果我用note 8, 有gear S3 手錶,
iconX 2018 好定 Jabra Elite Sport 2 好?

利申: 唔會做運動, 對聲音要求唔高
著重: 穏定>通話>聲音>外型>運動

希望各位巴打比啲意見, thx!

我覺得用samsung機就用返iconx 2018可以了, 因為你唔重視外型又唔會用來運動,
elite sport2 嗰啲心跳監測, 環境聲, 連個自家app都好多功能for training, 對你嘅功用唔大

想問下iconx係咪唔支援whatsapp錄音？
見錄左幾次都無聲

利申返用s9

隔音邊個好啲?
環境音係咩黎?
手機成日轉, 唔一定次次都用samsung
耳機除非佢壞啦, 如果唔係都應該唔會換

delay到24號先到

iphone係咪用返65t好過iconx?

我冇試過iconx所以比較唔到隔音, elite sport 2我暫時用覺得隔音唔錯

環境聲係指可以聽音樂時選擇聽唔聽埋外界周圍嘅聲音, 即係簡單講你用緊耳機聽歌, 有人响你後面叫你, 叫你個人把聲就係環境聲

elite sport可以選擇聽音樂時, 㩒個制聽音樂同時聽埋環境聲, 或者即停音樂剩聽環境聲

大概係咁...希望巴打你明我講乜

x shock 大家點睇？

頭先係荃灣二手店咁啱就見到iconX同65t各有一對超新二手，同職員要求試哂兩款，試嘅時候iconX出現輕微左右大細聲問題，兩對比較過，隔音我覺得65t較好，音質方面65t整體音質尤其係低音都較為實淨，iconX唔係話太差，但就係比較鬆散，雖然我用Samsung S8+, 功能上iconX會夾得最好, 但最後我都選擇咗65t.

另外大家關注65t左邊失聲問題是存在的，但我稍為把左邊耳機按實少少便沒有再出現，似乎係關乎sensor問題多於藍芽connection問題，會唔會係耳機detect 配帶上耳個功能太sensitive呢，呢點試多一排再報告一下。

不過我想講iconx 都有環境聲
同埋如果重中之重係聽歌穩定既話佢有內置4gb 如果入歌落去應該點都唔會斷

搵到隻Arc Spark BH1525, 話係美國牌子有冇人聽過???

有，不過冇乜人介紹過，早排仲送 藍牙 喇叭，但係 周圍都冇得試

其實我只係嘗試解釋環境音係乜, 我冇講iconx冇呢個功能

我都同意單純想聽歌同穩定, 又冇運動需求的話, iconx會係一個好選擇

我都係補充資料姐

唔夠聲
冇咩bass
冇volume control
通話唔得

算幾stable
電就長氣

點會用三叔....

其實隻隻都戴得穩

好多都係咁

胃訊仲未有得試65t.

本身傾向買iconx多啲，話晒都用緊Samsung phone
但發現喺the club個價
iconx 2018只係由1800減到去1400
Jabra elite sport 2係由2100減到去1200
感覺Jabra抵玩好多
加上the club已經無晒黑色iconx
宜家無得揀lu

揀Jabra啦，早買早享受，無錯架喇。

耳機二手真係不了....就算自己換左耳棉都接受唔到

the club 個ac係我老豆

拎機個陣係咪要佢拎

佢淨係對email同埋電子會員卡

如果我唔限budget
淨係想要音質同連接
係咪elite sport最好

岩岩試左iconx 用iphone 8+
用原生 youtube有少少delay
用非原生就好dd
睇twitch 都還可以接受
但最頂唔順佢音量較高左會有d 沙沙聲

對得住價錢， 同iconx 差唔多， 不過iconx 戴得舒服d (個人問題）

其實20號有冇返過貨

我想問，想買65T 既巴打，係咪都打算用正價買？

65T公司有員工優惠，好似9xx，質素如何? 同埋有冇人試過駁唔駁到PS4?

新出都平咁多
有冇quota

應該係 b&o e8 同 bragi the dash pro之爭

搵日去試試先
Thanks

我睇單上手買家14/3買入，我當佢尋日20/3放都係一個星期，成套野新嘅一樣，唔等啦，都唔知幾時有貨

有無用iconx既巴打

錄到，但收得好差

d 聲你覺得折唔折。

買左e8
希望冇後悔

咁而家傾電話最好係邊隻
應該係65t

啲聲好散，建議要經常聽電話既唔好買，但我係用iphone，唔知samsung會唔會好啲

我主要用黎聽歌
一載上耳開大聲D 音樂背景後面已經沙沙聲, 要較番細先好D
我都係用IPHONE
睇黎而家TRUE WIRELESS仲係無一隻做得好, 繼續用住JAYBIRD X3頂住先

筆直$1000
for聽歌同運動
有咩好推介
利申：小弟完全0知識 爬完文都睇唔明

X3 真係超級正, 可惜Run 做得唔好唔係都應該會買佢

想問下iphone用iconx係唔係無得用佢嘅ambient sound？我上網見要用個app黎enable佢，但係ios好似無個app

用an機連一次

我聽開普通流行曲，聲音都ok，冇乜沙沙聲

同問

係咪講緊iconx個app就黎可以係iphone用？定係講緊而家app store嗰個垃圾samsung gear s個app？

300-600 budget 試玩下有冇介紹？

試過Onkyo嗰對，成日左邊會斷。打電話仲撚衰，對家聽唔到我講野

如果用iPhone，我想要Connection穩定同通話清楚，其他野係BONUS
EarPods vs 65t 邊隻好D? 或者有無其他差唔多價位既option?

你要果2樣airpods 完美屌打其他

缺點應該只有一個，係唔隔音

係咪即係iconx依家有左右耳大細聲問題??
65t就係左耳連線問題?

係咪6月出 65t active ？

總結一下呢一兩年試過的
第一對淘仔早期產品,一舊水,狂斷,聲又差,平放左
THE HEADPHONE 聲好,不過左耳好易壞,又冇叉電盒,整過一次之後放左
淘仔唔知咩平野,聽歌廢,但扮工好用,用完左又用右,係電太少,1,2個鐘就收皮,好快又放左
淘仔一隻叫山水I23 好好聲,又touch又防水又磁吸,先兩百幾人仔,D聲比THE HEADPHONE同依家隻65T仲要好,但衰在個提示音係....KAI之....唔係POWER ON..用左排果期少跑步又放左
又係淘仔唔記得咩J1 聲一般,又係TOUCH,防水咁,終於冇KAI之,都係兩百幾人仔,玩左陣放左
最後依家65T

上面講左咁多隻,對對一用黎打電話俾老婆都會俾佢話,你又用D垃圾藍牙呀??!!
除左65T,65T暫時都冇再俾人話細聲啦,而且有得連兩部電話,呢樣我需要

總結如果大廠冇APP跟,又冇得聽環境聲仲要通話廢的話不如買淘仔野算,同埋我覺得大家對斷線個定義有D分別,對我黎講,識自己連返唔算斷,係疾聲,有干擾,真係斷果D係要放返入盒重新連先再聽到..所以65T我定義係多干擾但佢自己連得返

暫時係咁多..希望唔好介意咁多廢話

有冇人e8 換過耳棉？
要買邊隻先岩用，shure215 個隻唔岩size 插唔入

215果隻幼管用唔到吧

E8, elite sport同 dash pro 大家會點排？

淘仔耳機款太多太雜又懶得退同放所以選擇困難

睇怕都係買大廠，暫時得Jaybird Run 可以兩邊單獨使用所以都應該係佢

四月，好似係

香港實遲出

香港：Active 65t 暑假強勢出擊！

睇睇下藍色好j過黑灰

最衰冇全黑

有無人已經等到開始無癮

我
但依家連icon x都無黑色。仲可以點

聽你地咁講想即買EarPods
但係月尾WWDC會唔會upgrade Earpods?

有。

記得....無線果對叫AIRPODS..EARPODS係跟機果對,唔好再叫錯啦

頂講錯

如果AIRPODS有得連兩部機同埋係入耳式,其他牌子即時收皮....

其實我接受唔到係個樣 所以都係不了

其實true wireless都係年幾嘅事, 技術未成熟, 所以好似款款都總係有啲缺點咁

不過我見好多人都好似好重視通話質素, 其實係咪真係咁重要? 可能我真係好少講電話, 所以對我來講通話質素反而唔太重要.....

睇你有冇女......我之前就成日俾老婆屌...重要時候要講電話衰一兩次就夠了

考慮緊65t家iconx

等65t 等到傻，1330加幾舊又可以 sport2 $1760

有啲糾結

依家好似冇人講KICKSTARTER仲有對5.0未出,耳掛做天線果對,不過果對仲難等....

iPhone 7 Plus 邊隻最好 頂唔順AirPod 會跌

婚都結埋了 平時都係whatsapp多, 有咩返屋企先講

咁你可以搵對聽歌啱聲就ok了

求問一下 Sony wf-1000x 係咪有連接問題 同埋
Airpod/ Sony wf-1000x 係咪睇youtube 都有delay?

Iconx 係垃圾。。

IphX 用Jabra Elite Sport中
唔錯

又等左一個禮拜了

hold 住人一千蚊又無貨期係咩玩法

65t入得過，用咗幾日，之前話左耳斷線嘅情況係極少出現，音質我電話用Samsung S8+ 加poweramp app聽歌絕對收貨，通話清楚，對方聽我講野係同用電話無乜分別。

不直1k左右，對音質有dd要求，最緊要唔好成日斷
得閒跑下步，少傾電話，買the headphone點睇

我上網睇好似都係賣970左右，見到瘋宅做99x
有冇巴打最近買左格過價，幾錢左右？

爬左一陣文好似icon X2018都唔錯，貴少少，巴打們可否比少少意見
65t唔想等

昨天係studioA 95折入手65t
今日戴住出旺角行左轉
Play住歌去星際，旺電，左耳係咁疾疾疾
行西洋菜街，某d舖會疾一下
唔知點解行到textwood 連右耳都瓜埋😐
行過左又正常返
其他時間大部分正常，無咩話寧下頭坐低起身放褲袋會斷嘅情況
但我睇youtube bilibili 都會有delay
Netflix返而無事
用緊ipohne8 第一次玩真無缐

另外想請教一下，如果想換記憶耳綿，comply隻true wireless係咪啱用？怕買完唔啱，thank you

頭先買咗sudio 抵啊

如果得$1000 budget,
想買一款係耳機本身size唔大,
對功能無乜要求 (有得聽歌就足夠),
叉電盒有type c port,
有無推介

聽日wilson係咪真係有貨

The headphone 好撚唔得。。。

Shxt.... 咁咪仲差過隻moto verveone+ ME

真係睇你係咩地方用多，唔多干擾嘅地方其實真係無疾。
我無用過其他，無得比較，sorry

請問係邊方面

打去問吓先好出去

想問下iconx+iphone用家, 我見 Samsung Gear app/ Samsung Health app好似有d運動功能可以用下, iphone用唔用到/有冇用的

the headphone 既價不如買x shock

岩岩search過下 價錢岩我心水 個盒可以叉電
但好似比人屌disconnect？
the headphone就好似比人屌易壞多

X shock 冇咩disconnect 問題，電池長氣
問題係細聲，冇咩bass ,又冇volume control

The headphone 音質惡劣

細聲我ok，平時iphone聽歌我幾注意聲量
音質我都唔大要求, 以前用UM1都開心使用, 都明白藍芽耳機音質有限制(好似係)
如果x shock同iconx2018，邊隻好聲d & 抵玩d呢?
本身諗住有平買平(如果買返黎斷斷下都冇咁肉痛 ), 睇睇下又覺得買貴少少都ok…

我老婆用緊x shock, 用咗2個月, 冇disconnect或者左右大細聲問題, 不過真係比較細聲, 開到最大聲可能先等於我用elite sport 2的7成聲, 聲底就正正常常啦, bass唔太勁, 如果唔係好執著聲音質素嘅話x shock其實好夠用, 我老婆本身要求唔高所以佢用得好滿意

x shock個叉電盒比較大咁少少, 不過電量真係好勁, 可以幫對earphone差十幾次電, 仲可當埋尿袋用都得

E8啦一定 dash 間公司咁耐以黎俾巴打屌到屎忽開花

一定係嚟2隻就 X shock
iconx 問題多多，垃圾三星咪鬼用啦

e8 隻app 仲大問題，好brand都用唔到

胃訊無貨

65T?
果陣好似話24

DASH係唔掂DASH PRO就OK

似係下個月24

出年3月24

我隻dash pro滿電只頂到4個鐘
終於可以搵定對新既

App Store 個Samsung Gear 係for手錶, iconx 用唔到.

咪鬼用三星d垃圾啦

千五budget 要求講電話清晰 以及延遲越低越好
求推薦 唔該曬

65t AirPod

係咪得香港先係咁

係

都唔知係咪真係有出過65t

65t, 我用samsung s8+睇 youtube唔覺有delay.

WF-1000x 咁小巴打討論? Hktvmall 賣緊1299 想入
上金雞睇要千6 ... 差d中伏

一致認為垃圾
冇討論空間

Same

同你情況差唔多， 坐東鐵西鐵線左耳狂斷 但落地鐵同其他地方又冇咩事

用緊iphone x, 平時用開airpod
係唔係我期望太大？

[s]其實65t 官網一直有貨

冇call

hear-through好有用

65t胃信已入手 同場都有幾個買緊

65t 已拎
左邊通電話冇聲

咁大件事？

返去試下又ok

等緊active

你用iphone定android?
接收有無問題？有無擰吓頭會斷線嗰啲？

買左x shock
想問淨係叉個盒個時係咪冇燈

最後一隻65t入手

Ip7 暫時唔覺

巴打好波

用左成晚65t , 行過店門 左耳有明顯斷左1-2秒冇聲，傾左2-3個鐘電話 對方都唔覺我係用左耳機，電力較AirPods 傾同樣時間長

Hear through 幾正

地鐵同嘈既地方會用65t , 其餘用AirPods

利申：iPhone 8

暫時用落幾好, 聲都ok (我木耳冇乜要求冇比較冇傷害 )
想問下叉個盒(冇擺耳機)係咪唔會show燈 我都唔知佢係咪叉緊

btw唔記得多謝褲浪大切巴打推介, 我之前google搵推介冇點見過呢隻

正。我都用iphone 7, 聽日去入手
啲掣會唔會好難㩒？

好彩上黎問問先 千鬆有咩可以接受？

本來用緊Airpods, 發覺出街唔用入耳式唔掂，又驚漏聲 買咗Sudio NIVA，平平地玩下，d聲又ok喎

除左顏色同ip56 係咪無其他分別？

好似係

唔係搞事
無線耳機去邊到買好？
星際？大舖？

心急人上

我會去大舖買

利申唔係要靚聲又盛
普普通通聽到歌講到電話就得

Walkin買？

大舖驚款少…

65t 個樣麻麻地。。

yes, 咁岩得番一隻

前幾個有個fd 又係得千鬆D budget 帶佢去試比較過下姐

the headphone 已經係上個世紀既野就放埋你識算啦

一接觸true wireless 就中伏唔係咁好既

amazon uk jabra elite sports做特價 個價同the club差唔多 不過唔洗分

good? 穩定嗎??

有冇耳棉推介 65t用

下星期唔知仲有無呢

想問下細鋪買行gear iconx 2018係咪都會有保?
睇中左呢隻 見佢細鋪賣around $1300 巴打們點睇?

除咗干擾問題, 65t 啲聲幾好, 冇斷線問題.
因為本身用緊vivoactive 3, sport 2 冇咩吸引到我, Hear through功能好正, 出街唔怕衝車

咩係hear through?

你帶左都聽到出面d聲

每次on off hear through係咪要喺電話㩒？

用緊xz2
想要 隔音好 音質高嘅 同唔易斷
有咩推介
我見有LDAC 同 aptx hd嘅setting（咩黎其實）
新手真係唔知邊隻好
Budget 2000下
求推介

等得太耐無晒期待感 ，唔差在active 65t

之前買jaybird x3比女友 但佢耳仔較細 細碼耳膠同翼都爭爭少 有無ching知道邊度有得賣加細？或者有其他街邊牌子可以代替？

今日係胃信搵都冇 65T 去左ssp搵到間有 仲有折

荃灣wilson重有最後一隻
iphone 6+ 無轉頭無聲問題

btw 多謝有wilson vip ge bro
平左200左右

唔係三百咩

106幾囉最後
原價幾多？

正
已拎，享受緊

平266 原價1329

65t仲聽到少少外面d聲 係咪我問題

耳綿唔貼耳

有無邊隻耳綿啱65t用？我想換左佢

應該得true wireless嗰隻綿啱

唔洗等電話 walkin啦 見住大把人walkin買

應該係留貨畀留左電話既
佢幫我留左兩日，今日開心用緊

中原?

好似都幾多巴打討論65t 不如開過專題post

開個

啱啱買左comply foam隻truly wireless耳綿
隔音好似差不多，但隻耳仔好似舒服d

邊度有得賣？
我隻左耳戴住有啲痛痛地，唔知咩原因

求x shock巴打解答 （睇左說明書但勁簡略 ）
耳機唔擺盒，可唔可以淨叉個盒？冇擺耳機，我一開頭個盒有燈，叉左陣就熄燈。之後抆開條線，擺耳機落去叉，都唔係四格電

旺角星際。一pack正常三對，我買左180。有d舖拆散一對對賣。你可以買一對試下先。

飛天

換左條線正常返

咪買d垃圾啦

65t 有冇volume control?

唔會

indiegogo@soulelectronics.com
Send 去問啦

我Kickstarter買完用咗唔夠10次賣咗la

有

左耳click

唔知係咪隻65t太大，左耳戴耐少少會痛

仲有杯送

點解垃圾 可以講多啲?

有冇巴打 elite sport 轉 65t?
聲音分别大唔大？

入左65t 想問下巴打們你地有冇調較過EQ

未用果陣我都唔覺個耳機大
到戴落耳仔用就覺得大左少少
戴耐少少再除落黎果下

佢跟機條線壞壞地，要chok下條線先叉到
明明冇郁佢叉叉下又斷電，我用黎叉其他野都唔得
用其他線就冇野了了
點解賣？我暫時覺得還可以，但未出街用過

其實我想問65T點熄機
就咁放入盒自動熄?

我淘寶買,圍返160左右...但成個星期前,今日先收到

65t個盒好似好易打得開。好怕跌左隻耳機

放入盒會自動閃紅燈熄，左右一樣，一拎出黎自動著
唔放入盒就右耳長按play到閃紅燈，左耳長按降音到閃紅燈。開機方法一樣。

灣電有間160炸

Jabra Elite 65T 打手用後感

利申：未用過其他藍牙耳機，做唔到比較，而我使用嘅電話有BT5.0

喺講用後之前要先講番衣到好人遇到嘅問題，左耳斷線
喺我買嗰時試耳機時左耳出現咗兩個問題

1. 左耳完全冇聲

之後發現佢第一次pair up係先要用右耳禁實五秒，出藍色燈，跟住pair up你部電話

跟住你戴上去左耳有機會冇聲，嗰時你就禁左耳減音量個制hold一秒(注意係減音量嗰制)，就會有聲

2. 擰頭左耳斷線
我連到有聲之後就發現擰頭嗰時左耳會斷聲，之後sales幫我打電話問Jabra, 發現係因為有入面好敏感嘅sensor，你衣個時候就要禁入啲隻左耳，同時又可以擰吓佢總之有咁實塞咁實，又擰吓個頭，咁左右耳互相pair up之後就得

以上兩個問題都係第一次pair up 後就冇再出現，宜家係即開即用

用後感：

老實講我係十分滿意，因為佢滿足哂我嘅需求

首先音質方面長話短說，始終每人口味唔同耳聽為實，好多人關心嘅bass我自己係覺得滿意嘅，本身用開IE80,咁梗係冇得比，65T嘅bass下潛唔太深但就好bouncy,如果你係bass head鍾意轟轟轟咁佢一定唔夠，但65T實淨嘅bass我係幾喜歡
音場偏窄，又未去到嗱埋一舊，但如果你係聽開orchestra多樂器嘅，未必啱feel
總之係一般動圈表現，中低頻ok,高音較尖，分析力一般
但我個人覺得聽pop, rock, rap都係冇乜問題

連接方面
我係比80分，首先除咗第一次pair uo煩少少，佢連接係幾好，我撘地鐡成程冇斷過線，旺角金鐘站都冇問題，係有時喺街會 窒一窒，但一秒都冇就順番
可惜有一點係失望嘅，以為BT5.0傳輸好好，可惜我戴住打波，放部電話喺籃底，只可以cover到半場範圍，仲要唔可以擺入袋，去到全場就已經窒都聽唔到不過唔會斷 (注意我用咗會減弱電話同wifi接受嘅devilcase，唔知有冇影響)
總括一般電話更新用表現係幾好

配戴感
65T好輕戴上去係舒服嘅，我fit到佢耳膠所以唔使再搞啲咩，不過耳仔細嘅朋友可能會容易帶耐會攰同痛
做運動嘅巴打都唔使怕，65T好實，我打波點急停，轉向，跳上跳落，fing頭佢一啲想跌嘅感覺都冇

功能
首先我係唔需要心跳，步測衣啲，但我好鍾意佢hear through功能，只要有人同你講嘢，你禁右耳兩下，就activate hear through, 出面嘅人就會好似拎住mic同你講嘢，你唔使除耳機

通話
100分，冇一個聽得出我用緊earphones, 最驚喜係我只用一隻右耳當通話earphones用，即使行經地盤或者大風位置，收到feedback都係好清楚
唯一可惜係65T好似唔識分WhatsApp telegram錄音做通話，收音好一般，背景聲好大

配件
個充電器冇type c係抵鬧㗎喇， 而且做工上都係一般膠盒，仲要係入榫開關唔知耐唔耐用，但輕嘅而且叉幾快吓

總結
我冇玩過其他真藍牙，冇得比較啦，但65T喺各方面我都好滿意，配戴好，音質ok,連接穩定，我覺得表現上係對得住千三蚊嘅價錢
希望幫到有意買嘅巴打

仲有提番醒，說明書都有講左右耳有效距離係約20cm，想同人share嘅巴打就只好搵個第隻

岩岩係中原買
仲有九折
不過無你地d杯送

如果佢可以兩邊都單獨使用就真係Perfect

咁快無杯

我左邊斷得好嚴重 一擰頭或者同部電話距離遠少少就左邊完全無哂聲

係咪要换

我隻65t無擰頭斷線問題
但今日地鐵站入閘機就斷左幾秒，同埋喺megabox無啦啦狂斷左幾秒。係咁斷同連，不停有聲無聲

巴打你可以試吓用電話forget咗佢再逐隻pair過
你可以試吓用隻手禁實隻左耳機塞到最入，又轉吓佢，然後同時(記住係同時)擰個頭去你原本斷線個方向，till佢冇再斷
我估你宜家係左右耳未pair up好
如果都係咁可能換換好啲

我嗰隻都係耐唔耐斷一次
左耳仲要有小小sasa聲
係咪可以搵定代理

Reset隻65t試吓？

沙沙聲我都試過一次,離開果個位之後冇野

65t vs sport
邊個好用？

我只係試到sound quality好雞
爬文見又delay又沙聲。。。

65t喺旺角行左一個鐘。只係左耳斷左一次，秒連返
好滿意
利申iphone 7

想問大家65T個盒就咁放入袋, 會唔會好易花? 同埋係個袋到易唔易打開個蓋?

65t 連線穩定，無點斷，戴得舒服，可用黎做gym跑步，聲我覺得唔差，通話音質有驚喜，朋友都話唔覺我用籃牙耳機

冇咩bass , 冇volume control,冇 eq

另外，基本上除左電，我用緊隻verveone+ ME 好過佢

岩岩匿入廁所試多次
真係再冇sasa聲
應該太近router會有少少干擾
唔該巴打

是咁的
小弟貪平買左隻QCY Q29 Pro水
點知番到屋企睇YouTube講電話都有delay
係咪平價真無線既通病？定我隻耳機虧？

心急人上

可以，坐左邊帶右耳，坐右邊帶左耳，但唔可離太遠，最啱情侶依偎坐著談心

我講緊既單獨使用係好似AirPods 果隻淨係拎一隻出黎都可以單獨咁用，而另一隻留係個盒入面叉電

岩岩再試 行遠幾步背住部電腦 隻左耳已經係完全無聲 轉極佢都無反應
要行番近正面望番住部電腦先有番聲

玩左1日隻65T
就算上左IOS 11都無 無聲既問題
不過同我想要既唔一樣

如果我放1000 有無爸打收?

PUSH

做乜唔要？好正喎

65t係咪有貨了 諗住聽日買

你有留貨咪有。如果唔係都似仲要等

如果你電腦唔係bt5.0, 我估係兼容問題多過係65t問題，我部電話行bt5.0, 無呢個問題

唔熟耳機
邊間有得試65t 同賣得合理價錢？
想試完直接買

無留 聽日先得閒出街

咁大鑊 但現時好多電話都仲係行4.2

5.0 先有aptx , 我之前試用bose會好聲好多
利申： 用緊 moto Z² force

如果Bose SoundSport Free 同65t 大家會點揀，頭痕中，用得多有線耳機開始覺得煩

我對佢個transparent 唔太滿意

價錢嘅差距好遠，有點難比較，不過已知bose有好多巴打話唔係好隔音，同埋睇片有deley ，而65t就隔音，連線穩定我就唔係太清楚邊隻好d

Bose 好似係bt 4.2 同無aptx

Jabra sound+ 之外仲有咩app要dl?

想問65t邊度買最平

no, 試咗係有aptx

裝Jabra sound+時會叫你裝埋Jabra Service

wilson用會員價應該最平了，呢度好多人有，問問就有會員offer了

大趨勢啦，所以更加無理由仲買bt4.2嘅耳機

push 想試

唔識呢度啲巴打 有冇巴打好心比我r折

想問
更新後嘅 wf1000x 仲多唔多斷線 delay問題

Sony係咪已經放棄咗佢
今年已經無再出新FW

E8 間唔中係斷0.幾秒係咪正常

同埋有D delay

delay 都係0.幾秒

其實真係衰咗係連接到
幾期待Sony Xperia Ear Duo

想問下E8水有無得諗

bose好似真係隔音差，但好似話聲唔錯。65t真係唔知聲點想試下

中原九折有無咩條件？

點試? 我搵唔到佢個spec

我買咗65t 幾好 但已經有一隻 sudio niva 想放咗佢

APTX同藍牙版本冇關,要有3.0都有,睇個廠有冇整

爸打我有興趣啊! 可以邊度交收?

灣仔 中西區 MK 大埔 都OK既

MK無問題, 可以今晚交收?

買左65t了 百記買

其實有冇邊到有得試啲藍牙耳機

買埋comply耳棉
隻65t除左大隻左少少有啲耳仔痛都好正

Soul st xs 抵唔抵玩
只求音質中上 連接穩 睇片唔delay 隔音好

痛咩

我隻耳仔有啲痛。我停一兩日睇吓點先

Comply棉係邊到買？星際？

無帶盒出黎WOR

COMPLY你地買邊隻?
好似有分NUMBER?

65t 你地會唔會等埋ACTIVE 版?
而家就咁普通版拎去跑步係咪唔防汗?

我用65t 跑步出埋汗都唔跌 好穩

thx
不過都諗住JAYBIRD X3拎去跑,JABRA 番工用

Tw好似得一款

等咗咁耐唔差在等埋4月,可能一出就上淘寶/京東買

晏晝先喺衛訊留電話，頭先打嚟話65t有貨

我想賣隻 65啊
用咗两日
1000有冇人要啊

做乜咁快賣

都話有隻 sudio niva 😂 中意果隻啲聲多啲

用緊elite sport考慮緊

好撚易爛

65T啱啱喺上水新都百記入手 $1259
應該仲有一隻貨存

衛訊原價買左65t

好似好多人買左65t，但唔知啲聲岩唔岩自己聽唔敢買

我都係1259

Free size?

星際2樓得一間有，賣$190
Btw係星際斷線斷得幾勁，不過係出返去街又冇事

好似係得一個
其他型號先有分粗幼管

Jabra Elite Sport2 其實有咩缺點
active 65t 又有咩分別 除左5.0

想問埋65t 同 sport2 有咩分別

65t 灣仔let's go 即時入手

左耳冇聲問題已出現。。。要pause再play 先recover... 連接唔算100％ stable.
X shock 95%時間冇斷or 干擾> 65t 85% > verveone+ ME 80%
音質都ok, 就算有aptx 都係比我之前隻verveone+ ME 差唔多。。層次感冇咩，叫做有少少bass ，高音推太多會刺耳 (全部用耳棉）
音質 verveone+ ME >= 65t > x shock

通話
65t > verveone+ ME >>>>>>>>>>>>>x shock

X shock 好差。。。

頂，貴你$1🤣

exactly係我而家個setup

我買$180

有無brother可以share下俾我R折

前幾頁有巴打分享左

灣仔買law

你用iphone?
用落覺得點
係地鐵繁忙時間會唔會狂斷
同埋d 聲有無沙沙聲

我用android
x3 就是但啦, 都係跑步做gym用, 未試過拎出街
65t就戴得舒服, hear though幾方便但有時斷得幾勁 (e.g. 係旺角行信和會成日斷). 聲就唔要求咁多,玩無線都係方便行先

有無人答

新手求答

有無人用soul ST XS? 評價如何？

合格啦， 咁既價位有自動連接喎

會唔會有睇片delay 易斷問題

有興趣

留tg thz

咁聽晚油麻地地鐵站可以嗎

岩岩買左65t, 係咁斷線

SORRY,
都係唔放啦,
比人話我買左又放

隻65t用左耳綿差幾多？

明白的，過到海關已經唔易

65T新出都斷？ 咩機咩系統ver先

iphone 8p ios11.2
係褲袋拎部手機出黎個下成日斷

咁都係等27號之後買airpods算
用緊iphone se

唔好意思，搵唔到，可唔可以幫下手

隻野都幾大下 本身用緊the headphone 覺得65t無咁好戴

65t同soprt2 邊樣好 iphonex用

頂住個耳仔有啲痛。希望唔洗放出去

發現左e8 有個問題
有時經過多干擾既地方，e8會疾幾下
有時候疾完會 轉左equalizer
D 聲會變wide 左

暫時65T通話質素好過曬所有真無線耳機

我都係由The Headphone轉用65T
The Headphone除左bass好過65T同睇youtube無delay，無一樣比得上65T

係 不過本身headphone都無乜功能

我iPhone X ios 11.3冇事

有冇人用過dash pro，見冇乜人講咁

如果1000-1500蚊筆直，平時聽開流行曲
咁多位巴打有冇咩介紹

Bose 同 65t都有高品質音訊

Let's go, Wilson

爬文啦，我前面有講。。。

X shock 冇咩bass， 音量低， 連接算stable ,冇delay ,隔音一般。

陣間update ios 試下先

海乜關?
香港行貨黎
乞唔到就反面?

電話號碼黎
有人SHARE左比我, 我唔知比唔比得你地

即係講緊老婆囉屌 小朋友
利申 路過

65t 用左兩日

小弟用緊 iphone7 plus

耳好貼，左耳無聲問題未發生過， 有時只會斷0.5秒一下聲咁，但情況好少

聲畫延遲無咩感覺，重點係我連window 10打機果陣，都唔會有延遲感。 電腦隻藍芽4.2都係用usb

通話無野好彈。同普通拎電話傾無分別（我娘親講）

音質一定無有線靚嫁啦，但我接受到，唔會太差。

岩岩返到公司，補充下

左耳係會受干擾，個頭擰某啲位會通番，某啲位會斷。

如果經常出入多電子器材既地方，可能要考慮下，但右邊係無問題，如果你接受到單隻使用既話.

我想問下暫時音質最好既true wireless係咪E8?
同埋最平幾錢？

利申iPhone X

想問下可唔可以手動關機?
有時空手番公司唔想拎埋個盒

可以，都可以獨立關一隻

但我未試過獨立用左耳， 但說明書有講可以同時連兩部機。

呢個我要得閒先試

我用iphone 7又無乜你講既問題喎
唯一係耳仔痛

我係公司又唔會戴黎用，所以唔影響。

可能其他無線野勁，真係唔知咩事

之前有巴打都講過，唔預你兩個人用， 但應該預你一個人連兩部電話。

而且主導都係右耳既制，如果用單邊機，需要用其他功能調節都係要拎番部電話出黎禁

一陣去衛訊試
會員價係幾多？

屌你老母jabra，快d出active啦

可唔可以幫手問下機主？

好似係防水好DD?

係，其實係想要藍色

我未聽講人叫老婆海關

我無左佢TG啦
佢都係連登仔
早2個POST問佢囉既, 你推多2野可能佢見到

依家先出erato muse5 好唔好

65t 連ipad效果如何?買黎係床睇波煲劇

你誤會啦，我講緊既海關係老婆或女朋友，我偷偷買嘢返屋企要偷偷摸摸好似過海關咁，好多人都會用海關比喻老婆大人，可能我諗多咗，唔好意思

OK SORRY

真係好想買e8 ，但係唔岩拎黎運動

dash pro>e8>sport

中上環除左wilson 仲邊到有得試？
wilson 無晒貨連demo 都無

唔係E8

Soul 最好聲

有冇人知點較細聲d?
電話較到1格，sound+ apps較到最低都覺得好大聲

又係艾域，算數把啦。

或者你試吓重新再pair過左右耳，我係第一日有呢個問題，之後pair過就再無擰頭斷左邊問題，而家斷左耳係行過某啲商鋪先有。

可以，但要分開左右關機，左耳長按減音量鍵，右耳長按功能鍵。

有冇人用65T連AN機左耳大聲過右耳?
初初我以為係大細耳問題,換左耳綿之過連IOS正常,但AN機一樣側去左邊

等唔等埋active 65t好

未買就等

用緊iphone6sp
得bt4.2
係咪唔岩65t？

可唔可以？

通常d玩具group用得多

買左65t用咗2日 睇youtube有delay係咪正常

究竟邊度先有E8試/買？d大型連鎖店好似都冇

如果想借衛訊會員 可以搵我

想問下巴打買E8 買水定行多？ 因為價錢都差幾多

65t有software update

見到了,THX

藍牙耳機有時都幾易壞
買返行貨安全啲

睇左咁多留言
到依刻都無一隻完美true wireless耳機lol
Apple airpod出左咁耐個connection都仲可以做得好過咁多新出耳機
左耳，擰頭，delay問題都仲有
D廠真係廢廢地

apple 出入耳，成班即刻收皮

無試過AirPod, 但我隻65t無嗰啲問題喎

屌
岩岩買左65t
應該係BT4.2問題
左耳係咁斷

依家UPDATE緊
一陣再匯報有無改善

Erato muse 5 好唔好？

65t真係好易受干擾無聲
頭先企地鐵門口得一邊有
仲以為壞左左耳 企出少少又無事

我諗應該唔關BT4.2問題 似係佢呢批貨有問題
隻左耳連接好敏感 個頭擰小小就已經無聲

其實真係經過某啲街鋪先有斷左耳問題，估計應該係防盗或收銀機影響，基本上行過少少就connect返，以我黎講真係95%以上都正常使用，斷嘅機會好低，如果你日日stay係啲街鋪就真係唔好買，否則正常使用係無乜問題。

我係地鐵， 街用時完全冇connection 問題， 一行過鋪頭就斷左耳， 有時就2隻都停左1-2秒聲， 再連接返， 係ok 門口排隊都出現左耳斷下斷下問題

冇錯 只要少接觸呢d地方 呢隻野係好正，岩岩update 左， 未測試有冇改善到

有冇邊款既賣點係穩定同低DELAY?
音質我唔係太在意，見65T咁多人買打算盲入，但時不時見到有巴打話單邊冇聲/斷connection

我琴晚喺屋企試好正常 街都好正常
係頭先喺地鐵同行緊奇趣嗰陣係咁斷

update後試左半粒鐘
之以有d位置斷撚到仆街位
大大改善！雖然仲有干擾的感覺。

可能update多一兩次就ok了

YouTube 仲係有delay

試左玩手機版pubg
delay就少少，應該少於半秒

一陣落街跑步試下先

要衛訊會員就PM我，

依個版本係咪最新？

小心有打手

我未up係2.10

巴打 Muse 5 我用左成年了

性價比係ok 只係比較大舊 音質當時同dash 比
我覺得muse 5 較好

但我都對T65有興趣 因為muse 5 係傾唔到電話既

對方聽唔到我講咩

點update?

多謝你
但有冇睇片delay問題？
我見Erato MUSE5 耳機有aptx match到我sony

有冇巴打一齊等active 65t

等緊藍色

上網睇淨係睇到紅色同黑色
藍色有冇圖

官網圖

都幾型仔喎
仲未公佈幾時出，頸都長

開app download
Diwn完放對耳機入盒
之後狂閃紫燈
變返綠就可以拎返對耳機出嚟

仲有白色

又有一對新野

白色幾型

今日買左65t
用左一日，覺得用黎聽歌睇片都ok，但係打機delay既問題有啲嚴重

得咗, THX BRO
聽日睇下有咩分別先

跑完公園都無斷過，ok 吧

另外65t想買耳棉
買撚左comply 400 用唔柒到

跟巴打升左上2.6 暫時明顯擰頭少斷左好多

好似唔錯

Bose先岩。。痴咗線

買返true wireless 嗰隻

是否開App就自動download? 我開App無反應，仍然係2.10

白色都靚不過好易污糟

連咗耳機先有得禁

琴晚65t update左2.6
今朝返工行返平時都有干擾左耳會疾機的商場
感覺上係疾少左⋯⋯但⋯⋯
依家一疾不是無聲之後馬上連返
變左＂嚓嚓＂聲之後斷，再＂嚓嚓＂連返
🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️好似仲衰左⋯⋯定係我已經壞左

星際一樓可以一對咁買，68蚊 抵玩

想較audio experience 禁落去跳返去主頁？

試下轉手機試下？
個setting跟耳機的

有冇巴打試過隻Cowon CF2 搭iPhone 用?
想知道會唔會易斷線

搞掂了thx
我試過連iPhone 加iPad 但係熄左藍牙之後禁返我的裝置連線會彈連線失敗 搞到我每次都要禁5秒reset

Up完好似好過2.1

Update 咗2.6
連接同之前差唔多，唔算stable 咗好多，一落街都斷過3次，真係同moto verveone+ ME差唔多

係個bass好似好似有多咗少少

想問下sudio好用嗎 對音質無特別大嘅要求 見外觀唔錯所以想黎問下巴絲意見
感謝

大家點睇dash pro

諗住 erato muse 5

其實sport 2好定65t好

65t平咁多

如果有the club呢

有airpod 仲買唔買 E8好 定65t 算

買。

咁sport2

衛訊問左而家得9折 65T

本身買左AirPods , 買埋65t 跑步同地鐵用

2隻都常用

即係幾錢

如果買e8，去邊到買有保證啲
第一次買無線耳機

今日問左, 只有9折.
百記就做$1259.
我都諗緊買65T定等active好

大家對Bose sport free有咩評價？

衛訊有冇得試？

好大舊好柒

周圍都無得試, 個個都話代理貨太少無比demo

想試下先再諗買唔買，憑感覺買耳機好難

咁d音質同埋易唔易斷線？

無錯呀, 所以我仲未落手去買。
但周圍都唔比試.....

$1196

咁狗既

今日狗沖左呢隻
第一隻藍芽耳機

佢話多人買所以貴左

但都比出面大鋪平

但比之前貴左$133

求用後評價

上面有人話嘅，邊句真

話冇

我只能夠講, 係屯門2間都同我講無demo試

唔出奇

我係上水衛訊試，佢直接俾對新我試

我舊果對就係MUSE 5
今日返工一試完FD 對65T 我一放工即買
音質 隔音贏晒
最緊要係MUSE 5 打機睇YOUTUBE 有DELAY
65T 係0.1~0.2 S 左右

早買早享受遲買貴幾舊

oh my god

好心動啊 但宜家WS 用會員價都係$11xx

想等埋active

bass 既好
用左幾十分鐘
暫時黎講 連線好穩定 未斷過(左右)
試過擺低手機行去幾米遠都無斷
開過幾條youtube片 好似有小小delay
不愧係Cowon

Soul ST-Xs
fujitsu m310bt 2nd generation
呢2款邊隻更好？ 預算600-800
運動 坐車用

active唔知幾錢呢
其實除左防水有咩分別

巴打Android 機定iPhone

iPhone

唔知有冇邊到有得試下佢

有冇人用過 Nuforce BE Free 8?

我見價格網得2間
個2間應該都有得試

最後買咗erato muse 其實只係我唔鐘意

65 t個樣同色
Erato 平用 買咗750 cp幾高 連埋aptx
暫時用落音質唔差 但唔高質
連線 係屋企用評唔到
睇片確實有delay 約0.5s
但咁嘅價 我叫滿意
講番句 我係sony死忠 waiting 佢未來新出
用緊xz2 等緊 sony tw推ldac
隻wf1000 真係自打嘴巴
如果佢同erato 價就買

BTW 離緊sony隻 ear duo 點睇？

新手想試玩無線耳機
有冇巴打肯推薦一下
平時有線聽開im50 已經覺得音質ok
筆直預1k-1.5k左右
同埋有冇啲係兩粒耳機中間有線連住？
好驚甩左會整唔見

有無巴打有舊耳機唔要放黎玩下

tks 巴打

一千蚊左右
想買隻重base嘅要嚟做gym用
有無推介

65t

想問吓有無巴打用緊Zolo Liberty+?

最近入手咗
發覺左耳講電話嗰時聽唔到係咪正常？

有冇巴打試過用65T連IPAD? 想知效果如何

65T 講電話時係兩邊都有聲定係得單邊? THANKS

兩邊有

cowon隻cf2 有無人試咗？

啱啱見到上面有開箱，不過我an機添

65t 屌打iconx d 聲

咁勁？

好彩無買iconx

65T同sport 好難揀

Zolo Liberty+
有無人試過？

屌佢iconx 一開大聲d d 聲已經散晒
65t 開到最大同我而家jaybird x 3 用緊差唔多

俾你咁講一講 我都有啲興趣

用緊iPhone se邊隻可以直接講電話
依家用緊st-xs對面好難聽到我講咩

要通話你唔用AIRPODS就得65T

外型上sport低調啲
無人覺得65T好似90年代啲walkman咩

啱啱入手咗一個禮拜
試緊
遇上第一個問題係唔知講電話得一隻耳正唔正常

我係因為個樣而唔考慮65t

岩岩買左了 唔想再等

DLLM 我個65T 左耳機成日卡卡聲，冇聲，好撚伏，起百記用左兩日喳。 點撚算 。今日去做GYM左耳直程冇聲

上網啲人話右邊嗰隻係主機所以得一邊講到電話
想知音質得唔得有冇delay或者干擾

音質唔識評論 但係delay 基本上無
干擾可能一個鐘一下
通常右耳無干擾
左耳會斷一秒然後有返聲
但試過喺銅鑼灣dji 門口無啦啦勁疾

我岩岩去試 第一次連左耳都無聲
你試下重新連

試機無聲可能係左耳無電又或者佢根本未pair右耳？
我用得唔錯喎，斷過一次冷咋

我買左黎用左兩日，唔係試機

拎去換啦
有無試過update firmware?

就係upgrade完先出事，換左了，好似仲衰，起屋企聽歌都疾疾地

我覺得本身係咁
我用咗幾日
出街又斷屋企又斷
睇片delay仲好勁

疾到人都癲

換左個新65T 連sound+都connect 唔到，kick左起bluetooth畫面，有冇巴打救我

有無人有買comply ture wireless耳綿
我配65t幾舒服但係隔唔到音

咁係你黑仔喎

入耳式 AIRPORT出現了

Jaybird Run 手已入 有咩要注意?

買左，唔隔音

中伏 好彩剩係買左一對
有無其他介紹

想問如果唔care通話質素
主要係想唔delay（返工睇劇用）同穩定connection加埋跑步用
應該邊隻好，iphone6s

爬文見65t有delay同好易disconnect
Jabra elite sport 2?定有無推介

同埋見有巴打上面講jabra elite sport 2 the club可以用積分去到1400
但岩岩上去睇得返iconx既？係無哂定我問題？

今朝有貨完 下午又無

65t唔覺delay 同disconnect 喎

我買左3對

姐係其實係要成日捕住the club，thx

三叔出品絕大部分都係垃圾。。

Icon x 真係好撚垃圾

咁你果度應冇咩邊正常運作到。

你部咩電話？

你電話問題機會仲大

邊度入手？
續航力如何？
價錢上 999的話都幾值得入手好似

上網買咋 買咗1299
因為我返工放工都係一個鐘
所以暫時絕對夠用

唔該唔該 考慮下入唔入手
最主要佢好似係抗噪音
右邊好似禁實3秒又可以轉返
平平地買返隻都好 the dash pro 同 b&o唔捨得

ERATO隔音ok?

Ok啊 但偏細聲
唔知其他係咪咁
佢耳塞可以好入耳隔音

都係等埋active，等到耳都痕埋

我隻有delay 喎
大約半秒左右
有人覺得無所謂
我就有少少介意

Disconnect 就一陣陣
好易有noise就真

ip55 ip56 對做運動分別咁大咩？

我覺得可以污糟左拎去沖水方便d

ip55都得架

個藍色幾令
覺得而家個銀色有小小老套

有無游水巴打？

我本身用緊the dash
平時連iphone 斷線，我轉袋右邊袋就佢都得
貪佢真防水同有內置memory，落水就方便好多

但最近我出左隻apple watch，諗住用apple music 啦
點知一落水，對耳機會 完 全 同隻aw 斷線

想問有無其他耳機介紹下
係咪得返elite sport 可以考慮

落水好似得dash pro得, elite sport 2只係防濺水, 入水應該頂唔蒲

ip6喎

落水係用唔到藍芽
因為藍芽訊號係唔可以穿透液體
亦因為咁對人體健康影響好細
所以你只可用內置memory耳機

要攞去整喇，我嗰隻『左耳』基本上有8成時間係連唔到，跟住尋日攞咗去代理維修度整，今日佢換個一套畀我，完全係兩回事，而家連得非常好

學到野

之前睇EPC有D人仲9UP話大陸D真無線係將條天線指向個腦.......

就係顏色問題

無保養掛

都ok嘅
不過藍好睇d

等active

65T Active 大約幾時出？

用緊AIRPORT既會唔會考慮華為果隻 一樣樣但係入耳式

Active有咩好？

防水勁d 隻色

但我估都要2千

之前唔係話active 貴20美金？

65T update 咗firmware 之後，會斷線干擾嘅位一樣會斷，好咗嘅只係層次感同bass

E8 no good
Dash pro ok

音質怪怪的
E8 隻app又多問題

65t係咪可以用水沖下佢清潔

個個都過隻app connect唔到隻headset
但係隻headset 已經connect咗部機wo

65t 保養係咪唔洗留盒?

唔使

[quote][quote]65t 保養係咪唔洗留盒?
packing個盒唔使留

抄樣仲賣得貴過佢, 個尾唔寫住huawei就可以諗下既

airpod貴在個w1 chip同個盒細size
huawei不了

用ios冇問題
不過update完有時會彈返落old version唔知點解

其實用huawei等等嘅大陸耳機 有無機會被偷資料之類
始終手機咁多個人資料 有啲擔心

入手咗

好灰 用緊elite sports然後今日跌左一邊揾唔返
想問下65t e8同iconx邊款好啲
主要都係for聽歌用

65

咁灰 我前日買完65t 係屋企一開盒唔知跌左去邊 好彩搵得番

65T係咪除左邊耳機都會自動停音樂? 有冇較淨係除右邊先停?

除邊邊都會停

無
一係就唔會停

到最後都係買左bose

true wireless 出面啲耳機鋪係咪無得試
想試下the dash pro

諗緊買dash pro同65t😔

講咗好多次，iconx 係垃圾

灣仔let's go audio有

岩岩衛訊試完
感覺上65t 音質同抗躁上比dash pro好
Dash pro勝在靚仔
如果係咁我 會取捨 E8同65t

唔該唔該 不過原來衛訊有得試

竟然65t聲仲好過dash pro,我見dash pro咁貴聲可能會好啲！

個人認為
唔能夠作準
可能因為dash pro demo電唔夠 所以聲量唔夠大
我會再去其他鋪頭試下

衛訊有得試哂？

基本上星際同旺電個D都有得試晒

可以咁講 星際我都行左 有啲無得試
例如 the dash pro

Elite sport 同65t二選一，65t係唔係一定係首選？

有新買新, 5.0

65t 定蘋果好聲d

個人認為
除左價錢
Dash pro完勝65t
音質connection 造功都dash pro較好
但2隻65t先買到dash pro

Zolo Liberty+
呢隻好少聽人用
如果拎呢隻同 65t比 邊隻好？

dash pro好似比較高級啲，但真係偏貴，我想買就買隻耐用啲，同好聽啲

有冇邊位巴打知道邊到有得試sudio同the coopidia beans呢兩個brand
問過幾間都話無

感謝各位巴打

但係如果佢個通話做到airport既質素 又係入耳 應該真係無得彈 不過前提係接受到個樣

屯門有現貨

岩岩見自己有五百幾分 扣左8舊有找

Wilson?

同時間仲有另一個買緊 見門面加番一個唔知裡面仲有冇

仆街 唔記得扣積分買

個職員又唔講

岩岩係屋企將隻65t 更新左 音質好過其他近價錢好多 係真無線黎講唔錯

隔音方面我聽住歌聽唔到ps4 聲音 應該可以接受

連線暫時無斷過 夜d拎出街再試

延遲 我係未update前大約有1秒延遲（者係唔對嘴形） 更新左好似係有好左 但都有少少少少延遲
有冇巴打有建議係咩setting

總體黎講以千3蚊黎講係ok 但前題要裝埋佢apps

利申：我用既係ip7p 唔知x會唔會仲好d

E8 同the dash pro 點比

超重音質

音質好過Sony
宜家Sony 都係千三

Wf 1000 係呢個po屌到核爆啦喎

本身都想買sony

Sony呢隻伏嘢根本全世界都屌爆啦

如果同bose 比又邊個音質好啲呢🙇🏻‍♂️

如果有the club買jabra elite sport2 係咪抵過買65t?

The club冇曬喇

除左易斷同delay 啲通病嚴重過人
其他都唔錯

係咪大圍站跌左 我係往羅湖方向落車見地下有一舊黑色耳機

等active 藍

我覺得實物冇圖咁靚

紅色係咪橙紅色？

過2000喎

Btw delay問題係咪無得搞

係，隻色偏橙

65t 岩岩係街行左5個字 再坐車由屯門出尖咀無斷過 唔錯
講電話都可以 但佢個sidephone我建議關左佢

邊度有得睇 係過2000？

我都估同sport2差唔多價

見d 外國網話around $190 咋喎

頂諗左好耐E8 , Bose SoundSport Free 定 65T好

E8見D人講連an機/an機個app廢，同埋會斷線但係音質最好?

BOSE就隔音差 。。。

65T唔知 D人係打手定咩...我見其他forum講到佢好差

:(

自己去試咪得
e8 我無試過但太貴
bose 就大舊
65t 就樣柒柒地
我都係等下一代true wireless, 用住jaybird x3 先

有冇$700內既介紹 拎黎做運動用

咁我都係等下先

65t update完之後講電話收晒啲環境聲，人聲好細

E8 邊到買有折❓

我本身用緊UE 900
E8 有冇佢噤好聲... UE900 3 單元...E8 一個...

黎到香港咪2k囉

今日試過 啲聲勁虛 搞到我都唔敢買再諗諗先

噤我買條 mmcx bluetooth cable 算

同求

真野 ？

假到喊

我見淘寶都係賣百幾 乜食水咁深

可以試下click入去，仲有得訂

Download app 關左個sidephone

關左。係對面聽電話嗰個話我把聲好細，畀啲環境聲擋晒咁

e8音質只係普通
同beoplay其他wireless比差好遠
同埋偏細聲

2k 好似唔抵買

宜家考慮緊iconx 2018, 睇review好似幾好

主要貴個運動功能

咁買返普通版 做運動都得啦
個運動功能都冇咩用

Samsung你諗清楚先

乜原來係牌子先決咩?
咁你唔叫人用WF-1000x?
Sony喎

做乜野正常傾都要咁口臭
令你係Samesung股東的

Sony因爲有多好野有出7野
而Samsung 99.9%配件都係唔得

小弟啱啱爬晒文，覺得65T最啱我

利申有 the club 1000分喺手，但the club網唔見有65t換

另外想問下巴打們，我平時係用左耳聽電話，如果我用65t 講電話可唔可以只用左耳，唔戴右耳？

唔得

淨係呢點已經唔使買

有咩BLUETOOTH MMCX CABLE 好用....

如果想選擇戴左耳或右耳為主機，就只有samsung iconx先得

想買對返工睇劇同跑步為主
唔delay同可以單邊既話，係咪得iconx可以簡？
Jabra sport elite,65t佢地都唔可以就咁單邊用？

我有隻846用緊呢D線，但係隻846 mmcx 個頭好撚虧換都換到我炆...360一次..
唔知換過幾多次...所以先想買隻true wireless 試下...

btw

我用緊呢條，堅係播到十幾個鐘

但true wireless D 音差好遠...

唔係掛...追左兩日post仲諗住等陣去買iconx
我去試下先喇咁...

呢條講電話質素如何？

我用an機，個mic唔多work(可能我唔識set)
有陣時係用條線個mic有陣時係用電話個mic,
所以我慣左對部電話埋口邊講野

bose 真係唔計個樣其他地方都可以比好高分佢

其實係airpod 隔音太差
我先想買E8

隻65t個hearthrough 係咪一定係app開
無得用制開

是旦買隻幾百都得啦
E8真心唔值同唔好用
一係65t

右耳機連禁兩下開/關

65t可以

睇片Delay 係咪通病 冇得搞？

the club 有邊隻耳機值得換

有無an機人用藍牙耳機打機會lag???
睇片睇youtube無問題，係打機就慢足一秒有多，食雞同pkm都係咁

各位Chings 有無試過 Jabra elite 65t 用iPhone/iPad 睇YouTube 有無 delay ?

有少少

Bose SoundSport Free 同 Jabra Elite Sport 升級版
揀一個 你哋會揀邊個？

dash pro 係隻app有個master volume 要推返高

bose

sound quality bose is the best

Bose 音質最好

65T so far 冇咩大問題，其他forum D人唔識用?

you can turn it off in setting...

無

E8完全唔好聲

三星廣告文唔好當review啦
iconx係垃圾

99.9%? 傻啦, 係200%

用moto verveone+ ME

65T

我so far 用

Moto Verveone+ ME, Verveone+
Bose
Jarba 65T
Soul X Shock
B&O E8
都未試過delay.

我e8 同 65T用過都有

我用elite sport 2打pubg都會delay一秒, 不過我用v20, 唔知係部機問題定係個earphone問題......

聽歌睇片就冇呢個問題

想問下65t可唔可以淨係用右邊聽野？
啫係好似elits sports咁

可以,依家淨用右邊聽緊野回你

有冇邊間有哂E8, dash pro同elite sport試

岩岩琴日衝左去買65t
So far無斷過 而d人講既delay係有既
一秒左右 如果成日睇片既人就唔健議買啦
btw佢個hearthrough功能好好用

Delay係唔係呢類耳機嘅通病黎

大部分都有
Airport 無delay
但音質同隔音就無其他咁好
睇你取捨

你用咩機試 ？

Moto Z² force - Android 8.0
完全冇事

iPhone 7 - iOS 11.3
65 T 係 latest firmware 完全試唔到 video delay問題

9成係你電話問題

App 問題

airpod 除左方便 細 apple 出 之外
音質同隔音真係0分

其實唔係APPLE出依隻野應該係無人會買

Moto Verveone+ ME

好唔好用?

諗住拎黎跑步or返工用

佢button control 最user friendly
音質同65T 冇咩分別。 (兩隻都用耳棉） 有preset EQ
冇Delay問題
隻app有headset location
係電量得 2 hrs 左右
冇環境聲
干擾問題睇地區同電量 , so far同我隻65T 差唔太遠。

Hmv 之前見799 都抵玩

岩呀

唔係Apple就做唔到咁嘅隱定性同方便

我係鐘意佢個盒既設計多個隻耳機

係咪你唔覺咋
我iphone x ios 11.3喎
好明顯有一秒到既delay 喎

如果apple做入耳式 其他牌子已經無人買啦

我個人係唔鍾意佢個樣 所以唔改設計唔會考慮

YouTube 完全正常，岩口型

上年我用其他model 試過delay, 最後係update 電話同隻app fix左

Wilson係可以唔使VIP用VIP價, 但要客氣地同sell屎問下

除左WS仲有邊間可以試65t

想問soul stxs 買唔買得過 音質唔緊要 最緊要耐用 驚好快壞

jabra

唔該晒你 終於有人回我
我今日都出咗去試

衛訊

要衛訊會員買耳機就PM我

的確係好方便嘅盒🤣

岩岩先出，邊個答到你

去試啦，bose 嘅sound quality真係1流，其他嘢就2,3流。。。。 你咩都唔理，只睇音質係可能用bose ,唔好問人選擇邊隻好。。。

你不如俾source我試啦

我想問香港買JLab Epic Sport係咪得佢官網先有得買

最少delay嘅係邊隻？有啲人話65t有，有啲又話冇
平時出街同做運動用嚟聽歌多

我其實揀接收穩定 戴得舒服 同防水 就算
只係用黎做運動 聽吓歌仔 冇咁悶就算
真係聽歌享受 就用返自己果套野

我都用緊elite sport 升級版, 基本上都好滿意, 音質ok, 夠貼耳, 接收穩定(行過cctv左耳斷一斷唔計), 我跑步用都覺得帶得好穩

我有個同事用緊bose, 我借嚟聽過, 音質我覺得都唔錯, 帶都穩陣嘅, 不過佢設計係帶完會响耳邊突咗出嚟, 我自己心理上有啲擔心用時會俾野"捆"到, 我同事試過返工時坐地鐵企响近門口位, 有條友趕落車唔知用咩勾到我個同事其中一邊隻bose, 不過重點係勾到都竟然冇甩, 但我同事隻耳痛到仆街

我覺得bose 音質係好過elite sport
但係我覺得舊野突出黎 心理上覺得唔係好穩 如果佢似jabra 咁就好
隔音果度唔知係個膠 唔啱size 定點 要開大聲先蓋過出面d聲
最後我諗會揀jabra

65t update 左software , 我照舊去返ok 近門口排隊試 2邊冇晒聲

有冇巴打同樣試過？

地鐵同其他地方冇事

有時經過鋪頭門口 冇停低 左耳都輕微冇聲又冇事 一係門口停得耐就冇晒聲

等多次update

咁bose唔岩你XD

中環，你坐叮叮係HSBC 前個站，完全干擾到停止運作
有好多位都有干擾ka, 未試過有邊隻冇事
Onkyo係最差

唔會有用啦...
硬件限制+環境影響

點解？

睇來我係呢d環境較係用返AirPod 好d
少干擾同嘈就用65t

airport冇錢試XD

試完你咪知XD
bose 太大隻

我覺得唔錯喎

試咗啦 琴日 係突出黎姐

同埋d制好撚難按

外觀唔係咁掂

想問下有冇巴打連電腦?

邊隻headset咩電腦呀。。。。

唔知, 我未買
只係想知呢類耳機有冇得連落PC到

因為依家屋企部電腦用緊全罩式有線耳機
仲要夏天黎緊

可以呀

底板有藍牙就得?
定係用收個類似接收器之類

我就咁連藍牙
一直用notebook

部pc 好舊, 底板應該冇藍牙
係咪要換機

只要隔音，正常夠bass，配iPhone 7plus, Apple Watch 3, 應該買b&o 定65t 好？ Bose 已經唔諗

用緊iphone + apple watch
唔重音質, 跑步用
1000~1500$筆直, 最盡2000$最好平d
有冇咩推介

or 有冇咩門市多款可以試

有冇人有興趣買我隻Bose Soundsport free 藍黃色 有兩年保
第一次玩真無線 睇片有少少delay真係唔係幾接受到

Tg: iamchild

買個藍牙接收器

睇到D comment, 山水i23 好似音質不錯。

有無巴絲有用過? 斷線情況如何呢?

追下前面post, 有講過係幾好。佢講既唯一缺憾係開機果下大大聲‘開始’

開機聲無所謂既, 最怕佢出街成日cut

Usb BT adopter law

65t
B&O 麻麻

65t
verveone+ ME
X shock

今日ws入左65t
佢話65t代理唔夠貨所以全線都無demo試
暫用左幾個鐘各方面都幾好，跑左半個鐘步都好緊好實
加埋佢個環境聲功能都好正，聽住歌都可以同人傾計
喺街過馬路都可以聽到車聲唔驚意外
不過有個問題就係唔知點解每半個鐘左右都會突然間音量變到勁勁勁大，嚇撚死，係connect問題定點呢
有無其他巴打試過，可以點搞
最後，感謝上面借ws會員比我既巴打

65t active仲未有聲氣

我都等緊，隻色靚d

價錢有無分別?
純粹為隻色 唔做運動 諗緊等唔等

想問下白色入耳式true wireless有咩推介？價錢其次

我都用左elite sport 幾日
發覺左耳細聲過右耳

我今日跑步用都覺得好似d聲偏右

想問下用ws會員買有咩分別？

我岩岩係大埔WS買有DEMO試
但唔知係咪我問題 有少少左右大細聲咁
UPDATE完都一樣 唔知係咪純粹耳仔塞住左

我都有，同埋見有人話可以另外用耳機or佢個app較聲？

白色XSHOCK就出貨

有冇用緊e8既巴打有我呢個問題
就係有時係盒拎出黎戴個時已經自動paired 但係就會用唔到touch功能 如果用人手pairing就冇事

呢個問題唔係成日有 但係出現就會廢左一半武功 好撚煩

認真一問，如果淨係用黎跑步 揸車用，係咪airpods咁好 好似無咁多delay問題？

我都想買，你係邊到訂？

XSHOCK隔音如何？youtube有人話fitting麻麻地 戴得唔舒服同戴得耐會鬆係咪真？

65T可唔可以用spinfit耳膠？

好似用唔到？

65t 衛信買 好嚴重大小聲 7日内可以换嗎？

佢耳管粗+短, 粒耳膠細, 之前d巴打通常都會換粒大少少既耳膠
我就懶換, 用用下都覺得冇咩問題(就舒服&鬆而言)

隔音我覺得係一般入耳耳膠水平, 冇咩特別
但如果要換耳綿既話, 要留意換完塞唔塞得入佢叉電盒

跑步既話delay 應該唔係問題
如果揸車既話個環境夠靜應該好多款個通話都無問題

想請教一下 , Verve Ones ME同Verve Ones+ ME 有咩分 ？
唔該！！

Fitting ok ,黑色的話

Verveone ME 好舊啦，2年前，好似講唔到電話

白色fitting應該一樣？

追POST 爸打話XSHOCK通話質素好差，你點睇？
(係街會收好多雜音，基本上人地聽唔到你講乜？)

煩緊揀E8好定XSHOCK好，定索唔好買住好 (反正有兩個有線earphone )

除左Apple隻airpod(不過樣柒+唔係入耳式)，好似其他品牌每隻true wireless都有D問題未完善到，例如e8都會間中斷線咁...好似仲有pairing間中會出問題...

其實宜家true wireless技術係咪未完善到？
我總係期待緊APPLE下代airpod，總係覺得宜家呢隻應該只係試水溫... 有無消息下代大概幾時出？

諗深層宜家咁貴買e8好似唔值，平平地買住一個xshock等下有無一個更完善的airpod好似仲好，唔知咁樣諗啱唔啱

jabra elite 65t 同 sport 第二代，
如果差不多錢，係咪必定揀sport

好著重運動 防水(水沖都唔驚) 就sport
如果以上兩樣 冇所謂就 65t

有無巴打用過sudio niva? 評價如何

想問下你地會唔會煲耳機?
如果一除低就停播咁點煲

唔煲
隨心聽

曾經嘅用家表示通話質數極差。。。

呢種耳機煲乜鬼

65T , verveone+ ME 啦
E8 唔得， X shock 冇bass , volume細， 通話唔得

放入水到煲

大家點睇呢對新野

我都係用呢部機呀！終於搵倒朋友

你點update? 我仲未收倒

我而家android 7 睇片無delay但打機會有，聽聞update完個解碼轉咗會解決個問題，係咪呢？

岩岩係旺角試完65t 同埋 Cowon CF2, d 聲都係65t好d, 最後係衛訊用左奶茶巴打member 9折入手65t

啱啱喺星際 shop 109 入咗對spinfit cp100z ( 可以單買)﹐啱用，勉強放到入叉電盒

好過耳棉？

想問下65t 有冇咩耳綿/膠可以配的
想搵d 比較啜耳的

唔敢講，但隔音絕對好過原廠，因為比較深入耳道少少，原廠用開S size﹐可能細得滯，隔音比較差。但M size又覺得un住，有啲耳痛。而呢對S size就介乎原廠S 同 M之間。

65T白色邊度先有?

未出呀？

我之前好似有呢對

未岀，全港只有黑

仲唔update
Update 後藍芽正式5.0
打機有問題，其實係果隻game有問題機會大好多

65t 有另外1個問題，就係好撚跣手
岩岩飛咗隻落地

OTA update, 你部Z² 港/英 版定美版？

唔該哂奶茶巴
入手65t 慳舊幾水

Hello 小弟都爬左半日post見到啲野都想請教下

講講條件先啦其實主要想要對耳機跑步個時用，因為唔想另外袋住電話連住先有歌聽，所以想揀對有得內置入歌既耳機用
爬過下post見到e8同dash pro 都符合我條件既，但見有巴打講dash pro比人屌到暈，又有巴打講e8個apps垃圾出得幾好都無用，但有無巴打唔介意可以解釋下比兩款比較會點揀？或者會唔會重有好介紹？

另外女友都有提過下x shock 同studio Nina
X shock 就應該唔諗啦爬過下文見巴打都係屌多過讚，另一款就少巴打講，又可唔可以講下用後感覺得點樣呢？

跑步 e8 都唔合適啦講真 唔防水

汗應該唔太影響？dash pro直情游水都得又好吸引

65T HMV 正價$1398, the club 金會員9折，白金會員85折

岩岩買左對superv i8,跟佢set都係得單邊出到聲,有冇巴打可以教下點set

我都試過
好彩無跌落地

原廠我戴到耳仔痛，耳棉都有
唔知係咩原因

dash pro 幾好 有內存跑步電話都唔洗帶

巴打，點解我喺the club個app搵唔到65T
可以提供link嗎？

HMV啊

正WO,今日先FF完點解SPINFIT冇TW用的,原來已經有,搵搵先

柒左
咁巴打係咪白金會員？

樣重幾靚仔，一google 過已經吸引住我
睇過最平都2300，外國買會唔會平啲？

我係金咋

應該有減價掛 依隻都好耐啦wo

白金 要幫買？
[member

屌

實大把人搵你

我之前喺locker跌落地嚇死

仆街我一向番梘手, 我都驚趺

有無巴打可以講下dash pro有咩缺點?
諗緊等active 65T好定買dash pro好?
主要拎黎跑步用，希望音質有返咁上下

我睇啲review都係17年11月左右，出左半年多啲

仆街 隻65t一去多人地方就完全用唔到
點搞 係我黑仔買左隻有問題定隻隻都係咁

旺角 銅鑼灣 金鍾 全部不停斷線

我嗰對旺角無事

我果對多人地方冇事 一停係鋪頭門口先有事

今日買左對65T, 開得大聲個陣會有電流聲 , 有冇巴打有同樣情況?

有無試過旺角 西菜街 我隻65t 係停左無聲
要出到去麥花臣 先連返

淨係右耳先會有

幾錢？係邊買

係WS買呀, 用左巴打個會員有9折, 埋單1193

反而我係idle 既情況下有電流聲

同求巴打
想知dash pro有無咩缺點

無留意咩版喎，有無邊度會有顯示

但同一隻game(騰x食雞) , 同一對藍牙，iphone無事。。。

65t 原廠既耳膠隔音好一般同帶得唔係好舒服。有冇啲好既耳膠可以推介？

有冇巴打用e8 千祈唔好up最新個fw 我同個fd兩對耳機up完都磚左 入盒都冇反應 唔識著燈
知唔知係咪要去代理整?

冇，update firmware都有事就去換啦

電流聲定底噪？

Ios 唔同

你係邊到買Z² ?

係唔播音樂既情況有啲吱吱聲，好細聲，可能係底噪？ 我唔識分

貴

貴得值又唔拘既
用到兩三年都夠回皮

有冇人用緊/過 jaybird run，有咩評價，見HMV有8折promotion

我主要係想跑步用

啲細舖，一部深水埗一部旺角

用零bass um1, 聽x shock已經覺得bass ok.... 不過呢d耳機講音質

係咪5.4 ? 冇聽過有咩災情喎

冇留意 up到97就死左

同求, 除左之前有巴打請既spinfit cp100z, 仲想睇下有冇其他推薦好而又入到盒既

有無手足知道iconx 2018係點用嚟獨立聽MP3
我明明電話SET咗耳機做音樂來源
但一離開咗部電話就no track in playlist
點搞？說明書無講
認真求指教

Zolo Liberty +同65t比大家點睇？
主要用黎普通出街同做gym時聽歌，
但環境聲(hearthrough/transparency 功能）好重要
如同價位/再平d有無第2d recommendation?

咁係行貨就返代理啦

一陣出去整呀 係百記買

唔連藍芽 直接禁一下就播本身d歌

仲咩唔係motclub hk到買

俾個軟件頻道同型號我先知

嚟度冇咩人用嚟對垃圾。。。

買左bode soundsport free 發現有少少delay
特別睇youtube果陣
Up左最新version 都係咁，iPhone x user

呢度都無人理你呢件垃圾

已向Jabra GN反映65T delay問題，佢地回應: I can bring this to our engineering team.

用到，但你會放唔到入個充電盒到，太長

三星出品絕對大部份都係垃圾，你改變唔到

你都底用咩會delay呀？

原來係用謀D apps先有問題
我用愛奇藝apps睇片無delay，用youruybe apps就有